想借舊錢黎投資，應該借銀行定邦民嗰啲財仔？

計過下數，好似財仔平息低啲
但睇過下啲舊post啲ching都話寧願借銀行，財仔會有伏，其實伏喺邊？

睇中左隻股，想重錘出擊

八字金言
愈有信心 輸得愈金

好有信心

唔介意講下邊隻，大家分析下

唔想係IFC見到你

不了

每個月還幾千，還幾年，好似冇乜伏

486

前提係還到

屌 咩事啊你

好似稅貸又吸引啲

你問得即係冇信心，冇信心仲借錢投資借錢投資係適合高階投資者

我覺得自己睇股幾有眼光，只係冇買到

咁你all in你本，輸都係輸本

借左20個，買期權

伏喺自己嘅信心

無錢就唔好搞咁多野 做好自己 自我增值先
一陣累埋你身邊既人到時先後悔就太遲

好心你啦 自己無錢就唔好學人玩 .賭仔最衰唔係輸自己錢 而係輸人地錢仲要人幫佢還
呢個道理我相信正常人都識

咁就輸得仲撚金

借錢緊要還 咪比錢中介